我個南亞裔sp話攞左4000蚊同我去旅行

利申 非曬命

連燈仔你地恨唔到

唔係話拜金點點點
但係我條仔收到4000蚊真係會咩表示都無

負評嘅係咪妒忌？
無㗎啦 你地無小妹貢正

推

你想有咩表示？ 俾埋你？

咁佢係咪業餘工藝師先

我都南亞，做我sp ok?

我地南亞裔唔稀罕4000💰 搞襯單單都大既👌？

4000蚊去深圳旅行？

返佢鄉下當旅行？

我唔會好似d港女要曬男朋友4000蚊
咁樣真係好過分
但最基本係咪75%應該付出我身上

55

4000蚊返大陸定返佢個窮哩鄉下？坐巴士小心爽死喎咁多黑鳩食

番佢鄉下搵更多南亞sp

btw d南亞能真心幾大幾粗

番佢鄉下搵人夾鳩埋你，要你屋企人贖番

我sp對我好好 而且我男朋友會黎救我

留底Tg？

我算大單嘢

假膠？ 點解你唔俾返你男朋友？你地位超然？咁都唔港女？